### Завдання 1

Напишіть генератор, який повертає елементи заданого списку у зворотному порядку (аналог reversed).

### Завдання 2

Виведіть із списку чисел список квадратів парних чисел. Використовуйте 2 варіанти рішення: генератор та цикл

### Завдання 3

Напишіть функцію-генератор для отримання n перших простих чисел.

